100蚊內邊個台抵過電訊數碼？

依家用緊96蚊 4G 5gb plan, 邊個台再抵吊d?